【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

我第一次post呢個concept，應該已經係一年前，最上一次四月前個post已經推爆，所以而家再開，順便update一下，讀過嘅都重新讀多次，因爲我改咗唔少嘢。
另外，有唔少人轉載，但請您唔好post個開頭，唔post埋第二部份。
讀完想再知多啲，不妨睇睇我嘅舊post archive：

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

================================

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志崩壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

Subversion有四個步驟：demoralisation破壞意志+道德，destabilisation社會動盪，crisis災難點，normalisation正常化。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本，以及Yuri本人嘅lecture（好詳細，但係暫時未有中文字幕）：

PDF link:

如果你冇時間睇哂成段lecture，個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：

「Crisis災難點」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「Crisis災難點」未直接入「Normalisation正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「Normalisation正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

================================

大家發唔發覺，其實Yuri講過嘅伎倆其實有好多已經係香港實行咗？其實由1997年開始，已經逐步實行。

知己知彼，香港人係時候學下共產情報部門令到敵對社會崩潰嘅手法。雖然情況嚴峻，但係我哋仲未到不可收拾嘅局面。

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

由列表可見，由逃犯條例所爆出嘅一連串社會衝突，香港現時嘅處境已經開始步入第二階段，destabilisation，所以已經響起最後警鐘！香港必須打贏呢一仗，否則萬劫不復！

要對抗「共產式顛覆」，首要條件就係明白理論背後嘅運作，而我相信RedDragon1會員嘅譯本已經好詳細咁解釋咗。明白之後，就要時刻警惕，唔好畀「顛覆」手段操控你嘅意志。

Subversion係好陰毒嘅思想操縱手法，但亦都因爲咁，所以對抗嘅方法正正就係由思想落手。只要頭腦清晰，普通人都可以思想免疫。而香港大衆嘅思想存亡，就要靠大家幫手傳播呢個免疫嘅知識。

原post成年去到而家都仲未見有人將呢個理論「懶人包」化，傳出連登。我自己冇簡潔文宣呢方面嘅才能，我求求有能力嘅巴絲請儘快幫手，因爲實在傳唔出同溫層，好多中年人都仲係被subvert中。

請大家讀完呢個post之後，每一接觸其他新聞，其他人，都保持一個肯思想嘅腦筋，時刻警惕有冇一啲專登令人無助、冷感、精神崩潰嘅言論。一發覺就要指出可疑動機，並向有反應嘅人用你自己嘅表達手法講返究竟可謂「顛覆」subversion，講返原來近年香港社會咁死氣沉沉係有背後一個重大原因！只要大家肯傳播有關敵人嘅知識，我相信香港人會由沉淪嘅低點反彈。

如果有巴打想嘅話，儘可以share呢啲知識出連登。你可以包裝成一個Facebook post，又或者WhatsApp message，甚至整Youtube片都得！但係記得，我以上寫嘅係爲連登仔嘅包裝，其他社羣未必受用，所以大家要識得變通，adapt。

================================

想知多啲控制思想嘅伎倆，就要留意將來嘅post，同埋追返已經post咗嘅伎倆：
「不了，咁你做過啲咩，sad but true」：Thought-terminating cliche 終止思想嘅諺語

「廢老vs廢青，有樓vs冇樓，港女vs港男」：文化馬克思式分而治之Cultural Marxist divide and rule

【操縱思想系列】「其實香港人仲差、美國都禁止辱警、日本政治仲黑暗」：蘇聯式反客爲主帶離題Whataboutism

【提防共碟】民間滲透破壞行動：Sabotage

【開卷有益】修身齊家治國平天下：政治家育成reading list

================================

最後，有更多Yuri Bezmenov嘅片，英文transcript，以及卷殘會員好畀心機做緊嘅中文翻譯：

英文transcript：

中文翻譯：

高質post推。思想武裝好緊要

請願信係打飛機，絕食係自殘

乜呢兩個唔係真係咁咩 其他我冇意見

推

p

係呀，你鐘意叫山係石頭海係水都得

係香港黎講係
但係要保持希望、樂觀先可以繼續抗爭落去

呢行動單獨而言好無力，但可以為勇武提供行動理據。

「是你教我們XXX是沒用」

一直等廢青巴重開

好開心連登有防衛陣營

推撚爆佢呀 唔做就無用 乜都試下呀大家

記得當年黃成智抗議賽馬會 唔知多開幾個投注日定係點樣 走去絕食 結果只係減肥

和勇合一就有用

因為統戰工作係要聯合次要敵人去打擊主要敵人嘛
唔係點解成日叫你哋割席

其實我哋呢啲小市民走去絕食 真係冇乜意思
陳日君走去絕食嗰啲先有意思㗎嘛 起碼叫做國際有知名度

o

Push

推畀未睇過嘅人睇

班網軍不斷散播失敗主義，就係為咗令我地乜都唔做。而真正嘅失敗，就只有喺我地乜都唔做先會發生

長期頂置

慣咗唔推文

乜都冇用
直至有用

例如情願信：係咪用嚟感動黑警？咁就真係打飛機
但係如果你封情願信係成個外交戰線嘅其中一小部，咁就唔係打飛機，係民意授權，去做更多嘅嘢，更激烈嘅嘢。

廢青巴

推
香港人係中意速食一步登天，仲有最中意搵藉口唔做野

支持廢青

在佔中之後尤里的復仇

高學歷巴

勇武無比人拉晒
受傷回氣啫
轉頭返出黎

Tui

係高學歷巴!

Pish

好文再推

頭個幾段以為rap黎

pish

支持 睇緊

一推再推

Tuiiiiiiii

識得rap嘅巴絲不妨試下rap出嚟
如果work嘅，係好事，又多一個文宣

團結 反抗 堅持
香港人 無退路

前日劉細良爆seed屌分化撚+放負撚屌得好好

最L垃圾係依班粉皮，淨係識批評”我覺得冇用囉”，以為自己好撚醒，但問佢有乜好提議又up唔出

但係事實

呢個po真係幾時睇都咁警世

繼續推

推撚爆你 真係要時刻提醒香港人

呢份野係時候要撈返出嚟

兄弟爬山，各有各做

成日講依啲嘅人 現實都係放負撚
聽佢地講野就想打人

所有嘢只要多人做就有用

但係首先要確保多人 就好似罷工都要搞工會一樣

up

Push 可唔可以永遠置頂

個個都要做野

要俾全世界睇到

長期置頂

啱 依家開始咩都無用

好睇！推！

好多人借你post

大家需要重新振作，其實我都係同自己講緊

推！！

咩都試下～

無時無刻都要警惕自己要有獨立思考

唉，但係都唔可以瘋狂追求選功能組別架...

幾時有罷工？

高質文推

推雖然真係好長

[工會戰線] 政府大春袋—醫療業界工會 要人！

幫推plz

呼吸都冇用

屌你一言驚醒夢中人推

學術post
多謝樓主分享

再推過

其實咩都有用

手土

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

push

記唔記得6月尾7月頭有班學者絕食？
喺香港好似無人理，但我去探佢地嗰陣其實好多外媒訪問

有時要明白，一啲好無力好左膠既事，對西方國家嚟講都有價值。所以各自努力啦！

滴水穿石

人人都可以係勇武 拉曬200萬人未？

推

Btw白粉報有呢種乜都屌嘅logic

高質，推

pish again

Malcolm X MLK 和勇合一就會贏

有用post

高汁要推

香港人仲未做到Malcolm X一半嘅功力
要繼續努力

身邊都有啲朋友都會覺得遊行冇用而唔想去
希望大家唔好屌佢地失敗撚，而係要鼓勵佢地一齊繼續做
堅持先有希望，唔係有希望先堅持

再推
保持警覺

好多野睇表面緊係無用
正如當初一百萬人上街成個連登都覺得無用條例肯定過硬
結果呢一百萬喚醒左外國幫我地同埋比左我地抗爭底氣
唔好理有無用總之係合理既抗爭手法就做左先

黎明趟著也中槍

唔知由幾時開始
好撚多失敗撚分化撚五毛
大家一齊推行動post同正能量post加士氣

好文，要貼連儂牆警世

正經post, 推

留名一陣睇

好撚學術

要𣎴斷提醒自己同身邊嘅人

推
唔洗諗太多個結果
做自己做到嘅 可以做嘅 盡做

by any means necessary
好多人一見Malcolm X就以為係用暴力
唔係單一用武力,係任何方法
連儂牆work？就繼續貼
遊行掂？繼續行
雞尾酒好飲？買多幾支酒
裝修靚靚？keep住去

任何方法都唔好放棄嘗試,做咗未必得,唔做實唔得

高質

lm

中國共產黨
咁多年黎都係不停洗腦
「你做乜都冇用架，打唔過我架」
屌，咪又係要撤回

推撚爆佢

再推

即刻彈出黎示範

知道有手足幾依套野輸出緊

知道有手足將依套野輸出緊

其實佢兩個有段時期係唔係咁鍾意對方,但最後都唔割蓆

好文

真係好慘
話有用嘅 俾人話推示威者去死 五毛
話無用嘅 俾人話失敗撚 五毛

幫你推

大家一齊bookmark需要時即刻推番上黎

每一個人都要睇到

甴近平

保持正面 咩都要試

好多野獨立出黎睇係冇用，但做得多/配合其他野就會有用
無方法可以一野打爆共產黨 （我都想有）
唯有堅持到底同佢鬥長命

好多野唔知有冇用，但未試過就一定無用

「Crisis災難點」未直接入「Normalisation正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

一係戰爭，一係輸

推推

6月睇過呢個post
多謝你重推

強帖留名

上年已經見到你開

Btw 8chan rip

推多次先

講得啱
但唔好用底氣呢個字

推呀

正皮 拉

推多幾次 睇曬

P牌推

推，最忌咩都唔做啊

On

8chan因爲太激進，爆發咗槍擊事件，死咗
但係其實原創人已經將佢返生
8kun.top
香港嗰啲板未復活，我同總版主搞掂之後再宣佈

睇唒 堆

第一次見

網絡上除咗三五毛大軍會散播失敗主義，應該得返熱狗先會FB日夜咁洗版

有用推

Bookmark定周圍轉貼

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推 真係有好用

唔一定共諜既，都有一大班冷軍（而家係暖軍？）因為自己唔想做野，又抵唔住良心責備，所以周圍話人地做既野冇用，等大家一齊唔做。跟住佢地就話，我都話咗香港抗爭唔倒架啦

佔中嗰陣已經做緊呢樣野
喺6月之前仲好成功

呢個POST幾時都係咁有用

幫推

【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

睇哂但都唔太明，請指教，我地點樣可以對抗呢啲分離計策？

高巴開post 支持

高汁 推

推！

推到上熱門

推呢個

推俾多啲人睇

永不服輸 永不放棄

認同，
但有幾多人有呢個思想
又有約多人跟到呢個思想
又有約多人落力去實行呢

好文當推

簡單嚟講就係放負撚收皮
乜都做咗先 試下無壞

好文快推

推畀未睇過嘅人

Man, this some good stuff, push!!!

We gotta keep going

推
一定唔可以忘記

呢兩樣都係表態嘅方法，暫時冇用唔等於要永遠放棄

狂推

我有個有啲離題嘅問題
「Normalisation正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

想知道係邊個用黎分化蘇共

笑死， 人地就死，都唔會大大聲同對家講我頂唔順就死啦，唔好再打啦～

頭腦清醒POST

你假設loop呢d論點既係同一班人已經錯啦
從來都係右派前線既覺得和理非野無用e.g.遊行、投票
左膠畫面大愛L就會覺得衝無用招人話柄同埋一味多謝黑警
事實就係所謂既同路人其實個光譜都好闊

爆左再推

LM

之前話搞嘅stand with 新彊可以搞未

更新版好正

每個人都有自由去覺得邊啲嘢冇用，然後去做返佢地認為有用嘅嘢。
樓主係想提醒我地支那網軍會利用呢點嚟分化，散播失敗主義，導致我地乜都唔做。

兄弟爬山 各有各做
多謝巴打！

請願信係表態方式我都認同
但大躍進餓死左三千萬人, 中共依然無動於衷, 然後你去絕食........
我寧願出錢請你去黃店食番餐好過

絕食可以係做畀外國睇嘅。總之兄弟爬山，只要唔係危害同路人嘅嘢，大家想做乜都唔使judge嘅

都係MLK奶過嘢先知勇武好

香港人冇退路架啦，你一退就準備全港大清算，大家一齊頂住上

又要推
好似兩三年前高學歷巴都已經有打呢篇文

推呀 拉曬啲分化post落嚟

大家都有相同目標 但用嘅手段分咗左右派啫
呢篇文係講哂啲人回樣分化兩邊嘅人

Up，各有各做拒絕教條主義

一切爲反中共殖民嘅反抗革命準備

tui

sor
不知不覺比呢d term入侵哂

留名

推到爆po

人終需一死
人生做既野全部都係冇用架
所以而家就應該去死

針對標題覆一覆，晏少少睇內文

唔排除有真手足會不約而同咁講標題講過嘅野，即使入面真係有鬼都好，呢班人包括手足我都唔會割！！！

即管分化啦，只會白費心機

分化撚冇用架

思想武裝! 推

投票啦，投票最有用

幾時先唔係p牌

請讀內文

真係要推
行到咁上下都好易跌入呢類陷阱
要不時重溫去警惕下

6月前成個連登都係海底撈喜茶
一係就大把666 咩撚skr
再唔係就鬧人臭G

光復香港

推
721 831 101 1111

高汁

依家有「立法會選舉無用論」
「參與立法會選舉只會增加政府認受性」論

我都想知

參與立法會選舉的確係會增加政府認受性
如果你選贏咗之後將親中派嘅議員鎖喺會議廳內，然後放火將成件事清洗
咁就唔會增加政府應受性

好詳細

P 推唔到照回

未得閒整下面果堆野
要花時間整理同埋我手頭冇photoshop
唯有POST住先睇下會唔會可以抛磚引玉
引到高手忍唔住幫手整圖

狂推！

香港人要覺醒喇

加油

警世文

接力絕食嘛，八個鐘一次

唔好俾佢沉

放心，從來未退縮過

朝早起身推post

靜靜地蠃算唔算

返工路途上整多兩張要做野了
可能今晚或者聽日再整

已經沉左

尋日今日帶風撚分化撚又出動啦！

個個起度鬧times對成件事有乜幫助啊？

推爆佢

連仔可唔可以長期置頂呢個post

唔使
有需要時推就得

推左先 係時候點醒大家

信念真係好重要

唔好too long don’t read!
關乎生死架

nice re-post, 幫你推!

其實乜都有用
總之乜都做

做左先知有無用

食飽飯再推一推

好多人就係灰所以咩都唔做

要死灰復燃

無意念嘅人 唔洗理

好有用 高汁

請先讀#1及#3。

我見坊間有唔少人想將Yuri套理論擺落香港現時情況，但係往往有啲位唔係太符合原作嘅分類。以下係我直至現時為止見到嘅例子（non-exhaustive list)：

==破壞/消沉意志==
【意識形態】
宗教：收編宗教及精神領袖（例如將某主教封爲人大常委），令到人民嘅宗教精神政治化
教育：相對主義喺通識科嘅實踐，令到學生睇每樣嘢都「各打五十大板」
媒體：用紅色資本收編各報章，政治施壓未收編嘅i-Cable同NowTV，用HK01及其它隱性紅媒散播不實謠言，針對黃媒進行公信力攻擊，關鍵時刻盡情散播擾亂視線嘅花邊新聞
文化：製造一班人民英雄，例如「光頭警察」及「何君堯」，並予以重賞，重用
【社會結構】
法律及社會秩序：扭曲「破壞法治」一詞，將其等同於「犯法」，並安插親中法官，製造不公平審議（示威者判刑嚴重程度同政府人員完全不成正比），令人民對「正義」失去希望
社會關係：落力宣傳香港人「要珍惜呢個家」嘅義務，暗示要履行「守法」義務先可以有「人權」呢個權利；要「愛國」，先可以「愛港」，等等。
社會安全：直接控制警隊，監管一切武力裝備入口，搗破一切民間嘗試同官方武力對衡嘅組織，令到政府一方壟斷社會上嘅武力使用權
國內政治：分化，煽動內鬥，例如黃vs藍，80後 vs 90後 vs 00後，廢老vs廢青，etc.
國外問題：外交上孤立香港，亦即經常重複嘅「不容許外國干涉中國內政說三道四」
【生命】
家庭，社會羣體：提倡國家大於家庭，亦即坊間見到嘅「藍絲家長將黃絲子女踢出門戶」
健康：香港冇呢方面嘅subversion，因爲中共對「毒品，酗酒，道友」呢啲嘢有歷史敏感
種族：製造種族仇恨，例如噴尖沙咀清真寺之前發生嘅南亞人襲擊事件；另外，因爲共產主義嘅階級鬥爭觀，亦衍生出「製造階級仇恨」呢個變奏，例子可見李嘉誠=曱甴王呢個演變。
人口：每日150，並滲入語言清洗政策，將廣東話離異化。
勞動力：用「阻住返工」分化一切政治運動參與者及非參與者，雨傘時期嘅「佔路令到媽媽流產」潮文就係其中一個例子

==社會動盪==
權力鬥爭：製造政黨分裂，繼而內亂，繼而強勢平息。內亂例子其中最顯眼嘅應該係「熱普城」有關人士經常發表嘅「屌黃色派系多過中共」嘅言論，又或網上「假扮極端和理非及極端勇武，繼而互屌」嘅輿論操縱現象。
經濟：將一切歸咎於經濟問題，有時話「其實香港人唔係想五大訴求，佢哋係想要平啲嘅樓」，有時話「示威者收咗外國人錢」，有時話「香港問題只不過係美中貿易戰嘅一個經濟棋子」
社會結構，法律：（未完全出現）中國移民達到有效人數後，大舉雷動影響立法程序
國外問題：因各種原因，外國停止支援香港示威者，外國傳媒亦停止報道。香港內則出現嚴重社會分化，一個社會被分裂成多個小羣體，互屌。

==災難點==
（已逐漸開始）緊急法，運輸停止運作，互聯網停止運作，（因爲機場和你塞）關口停止運作

（未發生）成立特別法庭，立法會完全停止運作，銀行停止運作，電力廠停止運作，化水廠停止運作。人民開始成立與政府對衡嘅政府機關：臨時議會，臨時法庭，臨時立法會，臨時警察（人民自發嘅治安隊），臨時公務員體制（e.g. 有足夠現時嘅公務員跳出嚟，成立親人民嘅各個政府機構）

（國際介入）美國及其他多國已經做緊嘅嘢

==正常化==
玩完。

高汁post

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

推
多謝手足
要明就明
唔明由得佢

楊明Facebook

莊思明Facebook

李嘉Facebook

莊思敏Facebook

劉俐Facebook

姚瑩瑩Facebook

曹永廉Facebook

李霖恩Facebook

朱庭萱Facebook

梁家輝Facebook

一定要力推黃色經濟圈。

聽日有社福集會阿！

推爆你

推推推推推

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

.

高學歷巴打

其實樣樣都好有用，多一個真係好多
做喇
自己做
叫身邊啲人做

手足我唔識政治
係一個普通市民
我都想盡自己所能提醒同路人
救大家脫離巔覆

連儂冇用 會被捕

推動

香港金總終於接受網上會員申請啦

點搞好？ 港共就係想洗曬你班人變正常化

好文必推

P牌照推

將呢位巴打既思想傳出去
用文宣或者口耳相傳都可以

good post

未送popo同高官入開左既垃圾車

香港獨立 唯一出路

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

愛比暴力多 與警暴割席

停止暴力 回歸理性
停止警暴 回應訴求

PUSH

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

又要夠鐘推一推

手足好野 睇live睇到拍晒手

願榮光歸香港

不分化不割蓆

齊上齊落

大家一齊推
一推再推

推呀 叫多幾個人黎啦

煲底相見

再推又推

有無人一齊推推呀

聖誕快樂

高質post成日要推

呢個真係香港人要keep 住睇

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

借個位嚟推廣連儂廁
一齊將洗手間變成實體連登

推番上黎
咪再被帶風向

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

温故知新

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

睇睇下發現強國好似被subversion緊

分享下

長知識

又返黎呢個Post啦

唔同行為都有唔同人受落 最緊要係抗爭心態

點會落海底 長期係度

一推再推 有出黎就係自己人

推爆你呢個回覆 有d人覺得絕食係好大決心

乜斬有用 包括推post

一齊推啦

多謝

當權者不可能讓步答應五大訴求，呢個唔係林鄭政府尊嚴嘅問題，而係因為實行五大訴求與摧毀政權穩定性無異。

1. 徹查警暴，此舉減低武裝力量（警察）對政府嘅忠誠 ；

2. 撤回暴動定性及撤銷控罪，等同承認過去幾月嘅抗爭係正義而有效；

3. 成立獨立調查委員會，等同承認政權無法自行執行公正嘅調查；

4. 以行政命令解散立法會並實行雙普選，等同摧毀現今政府嘅「合法」基礎。

對當權者而言，回應訴求等同要特區政府自我毀滅，故此政權係冇可能主動滿足訴求。

一推要推

推無可推

重新再推

psuh

up to the first post

乜都要做，乜都要試，而唔係話比人知咩都冇用，所以咩都唔駛做

日日和你推

推完再推

明天維園見

頂

Yuri

癲覆

學烏克籣咪有用

樓主中哂

唔係5g
係大部分人hopeless

行動po 去咗邊？

又嚟過

排頭贏嗮

你係廢青，我係廢老，五十同一百
現實係香港冇自己嘅軍隊，也未有地下武裝
講到打仗要靠人嘅
自命本土，土生土長，幾咁純粹血統，高高在上
推非本土於千里之外，基于此，我對脫控不樂觀

推返上嚟

毋忘初衷 共勉之

只有團結先有機會贏

堅持

P牌推 唔好比負面資訊覆蓋場運動

個標題仲有無得長d

高質文

炸熱狗時間到

推推推

感謝前線

時代革命

全部有用

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

呢個post必須推

分化
退場
潑冷水
放棄

最近多左幾多依類post

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

日期：2020年1月7日 星期二

觀塘保險界x音樂界街站
時間 ： 1200-1500
地點 ：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑

香港酒店工會街站
時間 ： 1800-2000
地點 ：佐敦-近逸東酒店

香港檢測及認證業職工會
時間 ： 1900-2100
地點 ：荔枝角站B1出口 OK對出

和你Plan - 沙田全民區議會
時間 ： 2000
地點 ：沙田百步梯

===============

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

環保！

竟然無人推

全部都有用

做熱狗逢乜都屌就無得輸

119 大遊行
我無野講
我要見律師
我要見醫生
FC左先好信

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

中

犬儒一街都係 邊屌得咁多
仲要香港啲垃圾文化成日要爭好過隔籬個個

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :

721

，push

支持醫護手足

絕不忘記

Classic post! Push

推post！

你都唔會有第二句架啦
吹到天花龍鳳咪又係得個桔

從來唔覺得有行動係冇用
作用有大有細，亦未必即時有效果，每樣少少累積，唔代表冇
亦冇可能會有行動係一下子直達勝利
歷史上既革命從來都係好多種子埋下再經歷好多野，由導火線引爆，而冇人預知邊一個事件會係導火線，所以我地要利用每個大大小小既事件發揮

連登仔最撚鍾意放負

班宿命撚根本係五毛黎

多謝再次提醒

文宣戰

只爭 1,566

只爭 5,086 咋， 今日截止， 簽埋佢

Pish
近排三毛力度有加大咗
D風向亂撚到仆街
唔知係咪班濕尻藍屍失業無嘢做上嚟搞事

幫推

罷工有用
但全民罷工未

其實係你班撚樣冇撚用

可唔可以置頂？
我覺得要全世界人都睇到

又入番黎loop多一次

樓主都好細心。我想講一樣野，唔知有冇人同意？樓主講嘅嘢全部有人做過，但係我唔覺得係真正完成過。做過同已完成係唔一様。有二百萬人行出嚟，唔等於完成工作。政府由始至終都無理過大家。所以要做有效嘅嘢。出嚟行五小時，回家瞓啦。政府點解有須要理我哋？

香港人如果買到三個月口罩，政府點解要幫大家再買？全港人在幫政府排隊買口罩。如果香港人包機去日本接人，政府點解要派人去？

Apple 冇SE2賣，你點解要去排隊？

大家咁鐘意SE2 , 坐喺Apple 門口，等到有先走啦。

我其實最唔鍾意見到香港人比人用個patpat 或隻腳壓在街上。最失敗係咁。

如果在街上帶口罩吸煙十小時，目的是為吸煙，還是帶口罩呀？

今日可能講咗太多嘢啦！係真心說話。唔係記招。

2/21

7/21

呢排太多五毛, 推返呢個post

幫手再推

無撚有錯！

熱狗中心思想

留名, 正皮, bookmark, 推

唔使要D人冒被捕風險 坐監，為咩唔做埋佢？

721721721721

我願意每日推呢個post

721 831 101 1111 1112 1117 1118

推一推

溫故知新

pu

Sorry 入黎騎劫下
一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

支持

721 811 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

最無燃用就係個班 樣樣話無用既鍵盤戰士

又要推

大佬，咁我哋應該點做？

推返上去啦最近又多咗五毛散播失敗主義

無錯

勿忘初心

推到個個睇

推埋你果份

推多次

重溫

今日先睇到呢個post
P推

推，失敗主義撚好撚煩

end game

但香港人鍾意抽水， 輕鬆多點搞
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

exact7ly 盡做啦 咩都話冇用 咩都唔做 香港仲潛得更快 變新疆集中營

咪係囉 之前又話黃圈冇用 而家咪日日俾閪環追擊
之前夠冇人會諗到7。1入立會 11。24區會變哂黃啦
未做就話冇用 香港人2019年就製作唔到咁多奇蹟啦

俾啲掙扎呀 香港人

星星之火

又推一下先

咁都上唔到熱門

遊行唔係無用。要適當時機先好去，唔係on99咁去俾人拉，咁樣無L意思㗎，依家最主要係黃色經濟圈🙂

再推返上第一版

說好的兄弟爬山呢？說好的不分化呢？
運動未到一周年（以四月計已經一周年），就已經放棄或者自己搞分化？！
咁香港人唔配有真普選，唔配有重光一日！

527 歸隊

要再傳出去

多謝推到畀我咁遲先睇返

應該到唔到依步

呢個model 已經應驗緊 又係時候推番呢個post 上去

其實抗爭之前已經開始咗
應驗係好事，代表歷史嘅教訓可以重新用過
最驚唔應驗，因爲新model好難諗到對策

但而家連舊model 都應付唔掂

Wa push again la

Pushh

推到上熱門！

推
學習同埋利用共黨策略，反擊對方

點解你會有咁嘅結論？
其實歷史嘅進展話俾你哋聽：前途其實無比燦爛

It's to be expected.

524 527

We shall never surrender

點樣可以癱瘓立法會…
同埋民間立法會可以點樣有成效
高巴……指點下

[反抗]而家係谷恆文宣籌備真正大三罷既唯一時機

推下 大家溫下書

多謝你樓主 that's makes me feel better

524 唔易死
527 唔易柒

點解又出返嚟

香港係中左某d位
但其實中共都有某d位中左

經典好文

繼續諗繼續試！！！

借推
開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞

呢個post真係好撚正

527新方向！！！

求幫推
求pin

認真貼文要推

接受現實 就係香港係中國一部分
唔好搞咁多事

香港唔岩你既就移民走 門口永遠都係打開

感動527前 仲有高汁post🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
手足 唔好放棄呀
唯有堅持
方能自救

重要時刻再推多次呢篇

你地咁撚叻 睇下有無人出黎囉聽日
係都要覺得仲有得救
救唔到唔好死撐喇 害埋啲盲救既人

成年半前已經po嘅嘢，真係估唔到而家仲有用

早日接受現實就可以

再推，527街頭見

冇用都迫到美帝郁香港關係法

好文
在社會裏我們都是流亡者，社會的一切都是謊言， 只是一群生活在一起的異鄉人。 無論別人怎樣對手怎樣，該掙扎的還是要掙扎

高質post!! 留名！總之乜野戰都要打！ 一定有用 會到手

陳生都無諗到自己咁勁 可以帶動世界重新執位

大家要相信自己可以牽一髮而動全身

一齊將支共往死裏打

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

而民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

有埋地圖帶你去

【初選】唔知邊度投票？自動幫你搵最近票站

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

定期都要入嚟推一推

再推 思想要武裝

曾國衞暗示初選合法 - 馮睎乾 #初選

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

推。乜撚都唔做就係真冇用

推呀，初選有用，香港人未死心架